瘦撚呢排飲緊增肥奶粉想增肥 有野想請教(屌細力d拜托)

講返情況先，我178cm高，今年1月尾果陣55kg
由細到大我都係排骨仔，我都知自己係食好少野，食得唔夠
所以1月尾開始1日食4餐再配合飲增肥奶粉，咁而家就增到60左右
但係問題開始黎，而家4肢都冇咩變化，剩係個肚腩大左
應該點搞好

瘦底通常係腸道吸收不良
如果你揀蛋白粉 一開頭應該揀有脂肪個D
但係你呢個情況可能要轉低脂肪蛋白粉

但係問題開始黎，而家4肢都冇咩變化，剩係個肚腩大左
永別了

師父我仲有冇得救

想增肥呀嘛 肚腩大左咪岩
定你想增肌？咁要做運動